［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

白宮聯署
要求確認
羅偉聰為首之香港警察
為恐怖組織

p

羅偉聰 who?

伊朗革命衛隊都可以被列為恐怖組織，香港警察都可以

push

羅偉聰

btw人手置頂

一哥已經廢嫁啦
而家二哥先係話到事個個

屌 冇人推

呢d沒用，不推

英文啱就Ok

幫推

推

羅生又邊個黎

之後改返

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

巴打正
有soundbite

幫你推下

光復香港，時代革命

Push

推啊

林志偉先係最大粒果個

signed

以二哥為首啦

應該是盧偉聰，不是羅偉聰

推。
可唔可以加埋其他國家，例如英國，歐盟，日本同台灣等。

我係六樓改返

告嗰個應該是鄧炳強佢係最恐怖的首領!

晒氣

要警隊及其家屬永世不得外遊
永世留喺大灣區
慢慢一帶一路啦人你

推爆佢

完全係恐怖組織！

誠言, 唔係標籤, 而事實上香港警察係 「國家恐怖主義份子」來

可唔可以儲多啲料先一次過聯署
用得太濫

盧阿
樓豬毅進仔？

第1黑手先係鄧炳強

其實好多人唔知

簽完

推！
呢個已經係唔知第幾個白宮聯署

點可以冇鄧二

Pish

宣傳技倆嚟
好似「認同請分享」噉

呢d飛機聯署收埋先啦

人地都話左唔撚理你， 你仲係到簽咩鳩

宣傳和你飛好過啦

做多樣嘢冇死嘅

支持！但覺得濫用咗

利申 簽咗 每次都簽

被列為恐怖組織後，相關人員及家屬莫講話唔可以去美國，同美元有關既交易都做唔到，可以專心做一世大灣區人

推！！！！！

正

pish

傻左啊???正常指控都算啦，同你和理非玩玩。

愈玩愈膠係咩料..

白宮聯署到今日幾多劑，真咩用啊你答我。

而家仲要派呢D咁的膠，個聯署網係比你發垃圾PO的咩

鄧炳強為首唔算恐怖組織

個sign now制唔見左

姓羅丶姓盧都可以係Lo

已簽，撳錯左負評，sor

簽唔到喎，鎖左？

到時攻打美國會

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

認真，呢個聯署好廢

簽你老母閪, 冇人想再簽啊柒頭

冇得sign嘅？

冇signe嘅地方嘅？

持牌恐怖份子，仲要係弱智既。

咁耐以黎簽左咁多個，有冇一個係有用？

人地姓盧架屌你

推到狗勢力內部重組

香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

香港警察記招「測試鐳射筆」只係照落張紙既黑色位！！！而且仲要係超近距離！！

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

香港警察可恥！！！！

完全係啦

推推推

推呀

咁盧狗下台就唔係恐怖組織？

好大隻

幫手推

不推不是人

個sign now又出返來了

撳底下個sign now?

同政府打輿論戰!

下一次文宣方向

又聯啦？打完飛機去諗返啲實際行動啦，唔洗咁關注啲聯署數字。我到而家都唔明有乜用

算啦 仲靠美國咩

推到佢放核彈

推
我知可能好多人覺得白宮聯署無用，但係既然只係打個名，confirm個Email就有機會推到件事上新聞嘅事點解唔做呢

strong pushhhhhhhhhh
signed

佢鳩縮咁多日 仲唔死出黎

去呢個網多過港共網多無數次~

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.
Officially recognize Hong Kong Police Force (HKPF) led by Commissioner Stephen LO Wai-chung as a Terrorist Organization

點解唔係李家超？

試下細心啲睇？
其實美國有睇緊我哋啲聯署架

現任美國參議員、美國國會及行政部門中國問題委員會主席 Marco Rubio 出 Tweet 支持香港自治

香港管治權不是中國內政
中國必須履行1984年簽署之中英聯合聲明，真正實行一國兩制，還香港自治權
當中第七點提到「中華人民共和國政府和聯合王國政府同意，上述各項聲明和本聯合聲明的附件均將付諸實施。」

香港反送中運動持續，美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）今日（6日）發聲明，表明支持爭取民主的香港示威者，美國民主共和兩黨會繼續和港人站在同一陣線。佩洛西再促請特朗普政府暫停向香港警方出售彈藥，及控制人群的設備。

聲明內容指，香港人展示的非凡勇氣，和香港政府的懦弱、拒絕尊重法治和一國兩制形成強烈對比，香港人值得擁有真正的自主，以及基本法和國際協議承諾的權利。佩洛西促請香港立法會應該盡快回應香港市民的民主訴求，而第一步是要立即撤回逃犯條例修訂。

佩洛西形容，香港人向世界清晰發放了他們追求自由、公義和民主的夢想，而這些夢想永遠不會被不公義及恐嚇所熄滅。

盧Sir英文咁差 無謂分得咁細

又簽 有冇一次回應過

成個警隊都係
包括核心鄧柄強！

已簽

Signed

你睇返我前面#149樓啲內容先？

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

岩岩填左

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

鄧炳強笑而不語

推

應該寫二哥

盧偉聰邊撚到咁叻做到恐怖組織之首，呢個名銜直頭高攀咗佢。
佢哋呢班狗，冇勇又冇謀。
出黎講野口窒窒，個腦同個口又唔配合。

大力推

識唱一齊唱啦：
香港警察毅進仔
人又廢 又要威
香港警察毅進仔
做狗 乞米

佢等緊嚟緊11月退休咁梗係唔會理咁多嘢啦 話唔定日日都係office瞓覺都唔得嘅

仲係二萬幾人咋

林志偉先係揸莊嗰個呀

幫手推

唔撚聯署喇屌 由2個月前 整左十幾個白宮聯署都無鳩用既

有撚用咩哩啲簽名
簽咗幾十個名一個回應都無

冇用都要簽 簽夠先算

來吧

Any other petitions or platforms besides White House?

Push push push

推到香港警察變恐怖組織！三萬警畜冚家一世唔使去旅行！

幫你推吓

遊行示威, 要叫
"武警 知法犯法"
"武警搞港獨, 甘做國家恐怖份子"
"福建幫 揭竿起義"
"福建幫 搞獨立"

推上熱門

有無用都簽左先
留d子彈俾國會用

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

可唔可以要求凍結黑警仔女在美帳戶同資金先

推爆佢

去

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

推啦

已簽！名副其實！

港警本身唔係恐怖組織，不過依家俾真正恐怖組織中共控制緊，唔知佢地當中幾時先有人醒覺棄暗投明，企返市民呢邊

又黎前面個啲聯署都叫正常，叫白官回應下，人地都唔理你，何況呢啲...

簽左

push
簽左

Gum me push

幫推
簽咗

親Trump電視台: 如果「香港」淪陷, 白宮會考慮終止「中美貿易談判」

我無野講 P

推！及 share！

乜撚野羅偉聰

佢痴左線呀.jpg

快推快share la

搞咁耐都係得4萬幾， 有冇搞撚錯

官鄉警黑721
變本加厲810

721

簽唔到既?

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

712

人手置頂

推呀！！！
點解而家先得40000幾！！！！

鄧炳強先係話事人， 行動處副處長。

其實問題唔係阻人搵食,係無成果!!

推啊

最緊要拉埋鄧炳強落水

請簽

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會, 香港警方=恐怖主義組織
無忘721
記者請日日問

又聯? 根本唔柒理
直接搵國會議員同英國外交好過

一日推

早半個月聽網台主持人話警犬遲早會懷念嗰啲淨係會set roadblock嘅抗爭者

當警察唔守規則用陰招臥底時
抗戰地下化無化避免

大家睇吓北愛爾蘭呢個例子?

大大力推！
和理非！求下你地幫幫手！
勇武已經付出太多！
用你地可以做既！幫下前線！

幾日都係得5萬幾個簽名
你地笑撚死人未呀?
快簽啦屌!!!!!

啲警嫂咁中意去日本shopping實婚變